[ipad撚入] 部ipad pro 9.7 粒電有啲打柴 想換新機

是咁的 我部ipad pro 9.7 128G
我覺得部機啲電去得有啲快(一出果陣買 2016年4月)
想換一部新機 或 換電
我想問
ipad pro 9.7換電出面或者official幾錢左右?
會唔會以好似iphone咁容易可以自己換?
apple store 回收$12xx, 想問收買佬收緊幾錢左右?(有明顯凹角)
ipad 2018既CPU比ipad pro 9.7高, 但係想問實戰情況 ipad 2018既preformance好唔好得過ipad pro 9.7?

official好似798

官方換電啦
Pro9.7個mon冇Air gap+靚
換2018會後悔

一樣 同埋最近成日卡機
先用左2年就咁

ipad 2018 係唔係俾apple 整到個system lag lag 地?

我部ipad pro 9.7用緊ios12 超順

推

説好的ipad吊打一切平板呢 兩年就打柴啦？

用android? 不了
用windiw? 不了

唔係

同埋9.7有4 speaker
2018冇

Ching 好高用量

同你一樣時買
不過舊電仲有 90%

早排差死左去先達放低五舊
上星期免費換左個新KB
又可以再戰兩年

先達換 自己淘粒電換都無咁驚